[現場即時 好撚緊急］要人！！！要人！！！！要人！！！！！

真係要人 要好多人 反DQ須要你！！！！
政府班仆街話用生產器出嘅email
一概不受理
麻煩各位連登仔女用盡自己嘅email寄1000000封反對意見書出去
對家已經吹咗雞 fax同email保守估計都有幾千封

Email!! eacenq@eac.hk
記得睇吓有冇acknowledgement email 收翻！

有巴打問咗親身去交1800截 email fax2359 重有少少時間大家努力！

緊急! 反DQ! 用自己email send 意見書!!! 生產器出嘅不受理

[急! 反DQ] 香港政研會原來尋晚叫人去支持DQ書

塞爆班仆街個email!!!!

要你老母

推

推呀屌

推埋呢個

再推呀屌

Push

推啊

幫！！！

再唔send仆街唔好喊

我又推呀屌

要人呀
要人呀
要人呀
要人呀

好似無收到acknowledgement email
應唔應該再send多次？驚重複email佢又DQ

push

已sendpush

GOGOGO

塞爆佢

sent完再

我冇野講

Send咗兩封

留名

Push ah

推！

Pish

推! 馮驊我DLLM

Fax no.?

香港人咁多 E-MAIL 一人幾封啦

推啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

冇10萬封唔收貨

要人呀!!! 快啲寄!!! 用晒啲email 地址黎寄!!!
比鍵盤唔可以輸畀人!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

p

SEND輕輕一推

你send咗幾耐?
我隔10分鐘左右就收到acknowledgement email

我冇嘢講

快撚啲send 呀

Sent with all ac and PUSH

推！

fb ig wtsapp sc 高登 bk uwants 香討一齊推！

Send email啊！！

今晚12點截止???

推推推，快d send

Up

屌 佢要唔受理
你用千方百計佢都可以唔受你㗎啦

自己填嗰part填乜野？－ －

UP

冇野講

推啊屌

己send

真·要人

Sent

推 send email

打爆佢個email

反DQ又得
我要真普選又得

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選香港警察，專守廁格無天無法，專責打壓濫用私刑，猶在賊營毫無紀律，捉你入獄欺善怕惡，記者都喝

up

pish

推

我冇嘢講 我唔解鎖 我搵律師一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

推推推!!!!!!

PUSHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH

都話咗同一個email佢唔計

飛機師sample啱啱見到

己SENT

快點強姦佢

林鄭唔撤回
就算700萬人遊行佢都可以唔撤回
但唔代表我地要放棄乜都唔做
如果次次都話"點做佢都可以唔理"
然後就乜都唔做
香港只會死得更快

推 已send

已send

正仆街

唔好用個draft啦自己打一段野比佢仲好

咁陰毒既手段？

推
已經send左兩封

快

Send 左陣間send多封

已SEND!!

推撚爆佢

要人!

已send!!!!!!推！！！！

Send 個email都唔阻你好耐姐

已send 唔send唔係人

岩岩用自己email send完
我冇嘢講

我冇嘢講
但我填

急

推！大家快填！

好重要，唔好討論cctvb 住

唔send既都係支那人都係警犬 下位都係

Pish
Sent

推佢老母

無錯!
反消極主義
咪使指意再散播無力感啊!
我地依家好撚有力啊!!!!!!

快手！

我無野講

下世*

推！！！！

唔好兇我，我無嘢講

推推

Done

推呀

要加番少少自己既內容！！如果唔係班仆街又唔計架啦

人手置頂，快d send email

擁

邊個未填快手填啦

屌 好撚賤
推

我寫埋自己意見喇
此外，我對今次諮詢有以下意見：作為一個有民主精神的社會，候選人合適與否應交由選民決定，假如他沒有這個資格，選民就不會選他，如果你認為選民缺乏判斷能力，那就乾脆不要舉行選舉。
雖然佢一定唔會睇

sent

是旦打少少自己意見 點解反對就ok!!

已填，推！

推啊快填！

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、立即實行雙真普選
———————————
我無野講
我有權唔解鎖
我有權拍片紀錄 保障自己
我要搵律師
我要警誡紀錄 否則唔去錄影會面
我唔舒服要去醫院
我要毛毯

Push!!!!!

Push!

對！！！！！

金鐘要人

錯啦 係要你老母

多謝推post

「香港政府以為可以藉確認書消滅不滿聲音，此舉極其天真。當數以萬計市民心議的參選人取得足夠票數，卻因為無法進入體制而不能發聲，反而會令其選擇在體制外發洩其不滿。近日的反送中運動以青年為主要角色，便反映過去兩年的所謂「社會平靜」只屬假象。如選舉管理委員會藉此加入確認書，本屆或下屆政府必然會面對一次更大型的社會運動，香港政府如欲真誠地為社會把脈，掌握民情，理應好自為之。」

我係咁打，巴打睇下啱唔啱用

原來一個人可以send幾多封都得!
目的係要塞爆佢email

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

done 推呀

幫幫手

send咗先算，push

屋企有fax 佢係咪會print到一地都係？

thx bro下一封填呢個

大概隔幾耐會收到？未有嘅

推 唔好諗 send 左先

要用哂自己唔同嘅email send啊

Fax 2511 1682

冇錯，push

Push send 左

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

係!
見上面有巴打同一個email send佢都照acknowledge!

已sd
Push

係，用email表達咗了，push

我冇acknowledgement e-mail 收翻嘅

利申：禽日send 左

done x emails

推!

再send過!
我幾個email都收到acknowledgement email!

我無嘢講

我琴日20分鐘後就有啦噃

快啲send arrrrrrr

推
一封都不能少

再send

呢個係做實事post
一定要推爆

我今日40分鐘先收到
可能太多巴打send email

未收工 用唔到fax !
剩係用左幾個email send過去

推 send左

好，我打英文信

咪掛住買寶礦力

洗唔洗用唔同email send?
利申用幾個email send左

ush

最好就用唔同！

係

sent
push

大力怒推！！！

幫手推

咁大單？冇野講到推上水

PUSH

已send!

推 利申用曬全部email

再推

邊send邊推
屌用撚埋以前打機創果啲19 email

推得 返到屋企即搞

已腥

冇收到acknowledgement email要點做?

Pishhhh

我冇嘢講 我唔解鎖

有巴打話今日耐啲 可能太多 驚就send多封啦乖

要人 急急！！！！

已SEND PUSH

推推推推推

今日可能耐啲 有人40分鐘先有 驚嘅話就send多封

要人呀

pushhh

緊急！有無免費online fax?返緊工，交唔到正本，email已send

人來

已Send，幫推

人黎呀

Send左

fax no : 25111682
大力怒推！！！

推，今晚返去搞

我都未收到confirmation email，所以決定print左個mail再fax畀佢

可以加一句響最尾：「請以電郵回覆本人以確認接收到上述意見。」

快啲腥!

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話

快, 唔等人!

sended

大家可以再入一次個program去generate返篇文 再用copy去自己email send一次.

大家記住title要寫明:
反對選舉管理委員會就《區議會選舉活動建議指引》中第三章第三部份作出修訂

內文最好都覆述一次.

如果覺得麻煩, 睇多次7-1大家保護義士一齊走段片同聽返612小妺妹錄音, 相信你會有返動力.

推
啱啱Send咗email

自己填 即係寫d咩？

填ed!!!

自己因應上文下理執吧

大力怒推！！！

第一個係標題 第二個你可以打幾個point點解反對 少少就得架喇

推呀！！

已再用私人email多1⃣️次
等回覆

已寄！

連登最自豪的鍵盤能力，唔撚好同我講唔夠對家打

快啲send
唔好咁撚懶

推埋！

已填 push

填咗啦

thanks,大力怒推！！！

thanks, 大力怒推！！！

填好推

已send 推

推啦！

Pauh

推呀爭分奪秒

唔好掛住睇阿蛇扑嘢呀！

send～推

之前填link嗰個，已再次用自己電郵再寄，已收確認

快send
唔好J吉野家住

推呀唔夠一個鐘

返去即搞

推咗記得send
12點前都仲可以send架!
今日最急呢個

Go Gogo

手機搞啦快啦

攪掂

請廣傳本post

仆街喇呢次

就快截止啦！！

自己填=打自己名?

記住用自己email send啊！！！！！

已收確認信

請廣傳本post！！

救救香港

幫手啦！

推！ 已經send 左啦！

第一個係標題 第二個係自己意見

已sd,推

推呀！

都係個句用template個d記得執下頭執下尾
調下位
記得一定要加自己意見
如果唔係佢地全部當同一封

Thank you for your e-mail.
This message is an acknowledgement of receipt of your e-mail. Your e-mail
will be forwarded to the responsible officer for processing/reply.
(This message is generated by Auto Reply System)
Electoral Affairs Commission
Hong Kong Special Administrative Region

本會現確認收到你的電郵。你的電郵會轉至有關負責人處理/回覆。
(以上訊息由自動回覆系統發出)
香港特別行政區 選舉管理委員會謹覆

Send完無收到acknowledgement

快！！！

推 sd左

師兄 唔好段段都一樣啦 有心機啲自己作啦 下下一樣 人地以為你auto send

即刻再Send多次推

Send 完無收到確認 email 喎
有無人係 咁

填填啦

係，自己寫係最好

請廣傳本post！！

用唔同email Sent左

我係

Sent！！！！

用曬所有email send

已寄，好dry冇靈感，自己意見得幾行

快啲啦

今日可能太多人 驚就交多封

輕輕一推

要講埋不接受系統電郵回覆

冇錯
請廣傳本post！！

推你老母

唔緊要，可以廣傳本post以作支持
請廣傳本post！！

幾個ac send 左幾封都無 acknowledgement, 要幾耐先收到

得翻八個字 用力推

我有嘢講！

收到喇 thx bro

fyr 我send完大約七個字之後收到

我等咗39分鐘終於有acknowledgement mail，大家send多幾封，唔怕佢冇acknowledgement mail

一早send咗啦 邊個未send呀

收到！

send多幾封無壞，推

頭先已Send，幫推

大力怒推

一個香港市民嗰度洗唔洗打自己名

快啲填呀

打埋更好

唔使
大力怒推

已填

多謝巴打幫推

go

自己寫 一封

楊岳橋啱先po返出嚟仲趕唔趕到

Sd 左！

快啲send

大家加油！！
大力怒推

快send

各位鍵盤戰士要加油！

sd了！

senttt

通常幾耐收到acknowledgment email?
已send 未收到

我要39分鐘

大力怒推

push 已send

半個鐘或以上

我冇嘢講

PUSHHHHHHH

標題要寫咩架???

推！！！

你想寫乜就寫乜

快快快做

推到收工

自己作咗份, 雖然明知無人會睇

大力怒send 利申3 email所以send左3份

已send
推

推，對家做咗嘢

重要重要
免費ＦＡＸ，唔知得唔得，Ｅｍａｉｌ完試埋依個！！！

要一頁內，所以要將開頭改為

選舉管理委員會主席
馮驊法官
eacenq@eac.hk
馮先生：
↓
↓
↓
↓

選舉管理委員會主席
馮驊法官 ：

已send push

send咗 幫推

push 爆

Sent
推！

好嘢就要介紹俾親人朋友呀！！！

send ar

盡力sd左兩封

我想問有邊個有權監察選管會, 我地係咁send但佢話冇收到/同一格式之類, 但讚成佢地果邊同一格式照接受, 最後話支持多過反對得唔得?

唔可以俾民建聯再有機會翻身啊！！！！

真係要落手做

頂收唔到confirm email

呢個要問問不如問吓譚文豪議員？

done

！！

支持

推爆佢啊！！！

推
唔好比支持果條數大過我地呀

推
已send

send咁多封全部收到acknowledgement email
唔好放軟手腳啊連登仔
鍵盤戰士assemble!

搞掂
寫一名香港市民ok ga?

1731 send左但係收唔到acknowledgement
典算？

最後一推

一見到馮驊個名, 就諗起天琦.

dklm

E完再FAX

用公司email send 左，返屋企繼續send
大家都要send 呀！！

要人要人

ok！

Sent
冇acknowledgement

Qg

冇咁快架要半個鐘或以上

仲記得嗰陣天埼大聲屌馮驊

填ed

起碼半個鐘先有

另一個POST話要寫明 反對選舉管理委員會就《區議會選舉活動建議指引》中第三章第三部份作出修訂 WO

push klm

謝巴打

人呀！！

人呀

撐

推上去

一推再推

重要重要
免費ＦＡＸ，唔知得唔得試左先算，Ｅｍａｉｌ完試埋依個！！！

要一頁內，所以要將開頭改為

選舉管理委員會主席
馮驊法官
eacenq@eac.hk
馮先生：
↓
↓
↓
↓

選舉管理委員會主席
馮驊法官 ：

用了兩個不同的ＥＭＡＩＬ傳左
各位巴絲記得修改下Ｄ字眼／格式先好傳
如果兩封一樣，ＰＫ政府有可能會計成一封

推~~~~~~~~~~~~~~

pushhhhh

推 大家加油

剛剛又收到acknowledgement

用咗自己email send

推
建制都動員緊人呀dllm

已傳

SENT

放工前一推

send左
推推推
呢個真係好嚴峻

佢憑咩規則唔接受生產器出既email？
依家照copy內容自己send既係咪又可以搬籠門話照抄內容唔接受？

趕得切睇到個post send多幾封
推

記得自己改下d字眼， 唔好封封一模一樣

已用自己電郵重新send過

哥哥大力D，

唔好比佢停

我要投訴你

用自己電郵send！大力怒推！廣傳本post！！

push ar

D你老母Q

幾點stop

三個email都send咗

情況點？

11：59pm今晚
用自己電郵send！大力怒推！廣傳本post！！

send左

趕喺1758 rephrase完但漏咗最後嗰兩行

我同意將意見書作公開資料處理。

一名香港市民

但因為用電話改要好多時間禁左forward加返
變咗紫字
同埋喺1800補返計唔計數

快啲填呀 頂

已經通知埋朋友重新用自己電郵send

Send咗 幫推

Push, last day l!

重要重要，Ｅｍａｉｌ完試埋依個！！！
免費ＦＡＸ，唔知得唔得試左先算！！！

要一頁內，所以要將開頭改為

選舉管理委員會主席
馮驊法官
eacenq@eac.hk
馮先生：
↓
↓
↓
↓

選舉管理委員會主席
馮驊法官 ：

講真最主要係兩樣野

1. 用「真誠」呢個主觀字眼任佢判決
本身參選人都要簽聲明架喇
但問題係聲明具法律效力
本身平時d聲明都係架啦 簽嘅就簽
唔會要求真誠地簽
真心又唔得 誠心又唔得 全心全意又唔得
法律野唔應該加呢d主觀字眼

2. 選舉主任作最後定奪冇得上訴
呢個又係香港d權力過大嘅問題
本身個聲明有法律效力
你告佢違反聲明都要交由法庭審
所以更加唔應該比選舉主任話DQ就DQ

例如d過激言論或者強烈爭取民主，都並非代表參選人效忠咗其他國家/政府，參選人仍然係為左香港好，冇得亂咁話人違反聲明

淨番唔夠六個鐘

推爆佢呀

廣傳出去

send左喇

推，已Send

唔好完全照抄，記得要再下字眼！！！
佢會話意見太似唔接受架

1推

用自己Email

快 手寫 email

最後今天

SEND左但無收到回信 代表咩？

起碼半個鐘先有

用自己電郵send！大力怒推！廣傳本post！！

我冇嘢推

快啲send email ar

究竟條規則會點過
冇人交信就自動過？

推啊屌你

塞爆佢！

推 改番幾句又一篇

啱啱send咗

大家加油！！

推呀！！！！

麻煩廣傳出去

有冇ching收唔到acknowledgement email？
我send左半個鐘都未收到

推 係街 返去再send

要人呀
又沉底

再唔send玩L完喇

成個鐘都未收到

驚佢收唔到 又唔敢send多次

Do did done

自己填果個位填咩

唔好沉呀

寫標題同寫少少自己意見！

推啊＿

推爆佢個仆街

Lm

再推＿

,

立法會選舉係重要一戰
唔可以輸係依個位

屌 冇既？ 手寫信都attach埋

要等半個鐘以上

幾時截止？

岩岩收到！成一個鐘！

今日呀！快d啦，建議手寫一段仔埋影相做attachment，話我地僵屍呀啦！

推推推

我冇野講

有理冇理send一句都好呀！

2359

快啲推呀

仲有時間！班建制一定比錢做野

唔好沉！

喂 放工啦 send email 啦

唔好畀佢沉

要人要人要人

[url][/url]

死人 喇
快自己寫email

大家幫幫手

哇屌原來有 acknowledged email，嚇得我即刻去睇睇，好彩有姐

用盡 e mail a/c

一個半鐘都未收到

有無巴打都係咁

唔做嘢覺得對唔住自己，已用堅a/c send 咗兩封

再sd

幫手

我加加減減 改左d野，加埋手寫圖，加簽名

用第2個email send多次

推左先
你老母個臭閪我都唔接受

Send封email 易過上街！ 死人冧樓啦！ 快推！快send

沉緊啦

唔好沉

今日最緊急係尼樣

置頂

截左未？

一人一推置頂

有冇英文

Push
Sent

Sent
Push

已寄, 推

開左10個email send

唔好輸比班廢老呀

已Send 打爆佢啊

23:59截啦

唔洗留身份證？

快撚啲send

要人！
send email 啦！

唔好留呀

Email唔係1800截？

放地區gp得唔得？

已出 email

塞爆個email

加油 手寫email

不要放棄

Send咗三份

推

巴打放？

收到acknowledgement 啦
1hr45min

睇黎係比大家炸爆左

繼續推

上

連登青頭仔 咸濕po咁都推到二百幾頁

正經po就得幾頁

sd左去反dq未啊！！！！！

有冇朋友未sd啊？

比佢地睇下啦

推推推!!!
已send 5份

push!!

推推推!!!

pushhhhhhh

推推推推

如果啱啱先send到，acknowledgment email 係咪未有咁快出？定係已經太遲

頭先睇醫生，真係未send到住

推推推推推推推推推

人手置頂!!!!

宜家好似個幾鐘！

推!!!

幫推
今晚完

幫推呀!!!!!

好我再等等
無嘅話兩個鐘後再send過

推
收工就快啲send email

PUSH!!!!!!!

推推推推推推推

幫推呀

PUSHHHHHH

幫推推

貓已腥
我冇野講

推推推推!!!!!!

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

P

PUSH!!!!

PUSH!!!!PUSH!!!!PUSH!!!!

push 已sent

推推推推推推

推
URGENT!!!!

已寄

呢個一定要填

send左 推！！

推 share去其他post

網上流傳話支持多反對3倍呀
未fact check

email 係咪12點完？

Yess2359

ngo mo yeah gon

send完一推

我要寄電郵

推推推推推推推推

推番上去

大家快啲幫手填啦！

推 唔係玩阿 今晚就截

屌

標題 同自己意見

要人
搞咩又沉左

我分左3個email出都收唔到佢回

應該冇咁快有
等下

小弟人手translate咗個英文版,希望有用,感謝. 隨便修改.

Dear Mr. Fung,

Since 2016, the government has been abusing the “Confirmation Form” to bar candidates with different political views from participating in elections. Regarding this controversy, the Electoral Affairs Commissions is hosting a public consultation on the District Council Election Proposed Guidelines. The Confirmation Form will be introduced into the Guidelines to be enacted by the Electoral Commissioner during District Council Elections, formally censoring and disqualifying candidates, infringing the freedom of expression of the candidates.

According to Article 26 of the HK Basic Law, “Permanent residents of the Hong Kong Special Administrative Region shall have the right to vote and the right to stand for election in accordance with law.”, while political censorship is also infringing Article 25 of the International Covenant on Civil and Political Rights. In Chapter 3 of the Guidelines, Nomination of Candidates, section 3.9(b), it is suggested to formally introduce the Confirmation Form for the Electoral Commissioner to filter candidates. As a Hong Kong citizen, I hereby strongly oppose the aforementioned proposal, the reasons are as follows:

The validity of the one’s declaration is solely determined by the Electoral Commissioner, while a system to appeal and oppose the decision of the Electoral Commissioner is not existent;
The Guidelines suggest that the candidates should “sincerely sign” the Confirmation Form, however there is not an objective definition on being “sincere”, this is in fact literary inquisition, turning Hong Kong into a prison for speech crime.
The Confirmation Form proposed by the government is infringing the rights, protected by the Basic Law and the International Covenant, to participate and voting in election of the Hong Kong people. This is infringing human rights.
The Electoral Commissioner can judge candidates whether their political views can defend the Basic law and remain loyal to the HKSAR base on their past public opinions(even online posts), this is in turn deprivation of political rights.
The government is using the Electoral Commissioner as a tool to disqualify and remove political dissidents from running elections, this is harming the Rule of Law in Hong Kong and adversely impacting the international image and competitiveness of Hong Kong.

Moreover, regarding this public consultation, I have the following opinions:
(Fill in yourself)

Every Hong Kong citizen should have an equal footing in participating elections, I strongly oppose the disqualification of candidates and councillors due to political reasons. I hereby to demand again that:

1) The government to withdraw the introduction of the Confirmation Form from the District Council Election Proposed Guidelines
2) Extend the public consultation period of District Council Election Proposed Guidelines to the 31st of July 2019
3) Host public consultation meetings to listen to public opinions as soon as possible.

I hereby agree the Submission should be treated as a public document.

Yours sincerely,

A Hong Kong citizen

推
好人一生平安

會唔會又話內容一樣當一封計 你知政府好仆街架啦

搞掂

推，e已mail

[size=6]記得寫自己意見[/size=5]

已交

已send,推

堆

Push !!!!!

最後幾個鐘喇

推！！！！！

推
sent

填左啦

雖然未必有用 但我有cc埋兩個選委會委員
張妙清教授 fmcheung@cuhk.edu.hk
陸貽信資深大律師 arthurysl@gmail.com

finished

寫email 今晚send 急

我都係

食晚飯前七點左右用Yahoo同Gmail各send咗一封，過咗兩個鐘仲未收到confirm email！！！

呢個email覆得好快！

小佢老母咩
佢話唔受就唔受呀 我哋一個字一個字咁打
佢都可以唔受㗎喇

推!!

屌你班仆街，係咪覺得自己已經贏咗？係咪已經唔記得烈士交俾我哋嘅責任！！

Hotmail經歷2小時14分終於收到receipt
轉頭再用netvigator email send

其實gmail係咪畀佢block9左？
我三封through gmail send都無反應

上呀

十萬火急

Sd左

推 我send左喇 你地send左未
就deadline

Gmail send咗兩封，第一封用咗2小時21分收到receipt

DQ 即寫 email 急 今晚

[現場即時 好撚緊急］要人！！！要人！！！！要人！！！！！

auto reply system 開始做野了
終於收到receipt

acknowledgement email 要等幾耐

。

最後45分鐘

仲有45mins 未send既快d！！

啱啱重新打好左去send
係咪要聽日office hour先會收到acknowledgement email?

推推推！！！

SD左
但冇收到acknowledgement email
唔係應該即時有SYSTEM REPLY架咩

我都想知
為左安全起見 我啱啱send定多幾封

推到12點

冇時間了